每隔兩日我都打飛機

中六合彩未

兩件事究竟有咩關係

我每日打兩次都未中啦

利申 一次幫男友wwww

GAY

點幫

趙學而

每隔兩秒

作詞：李敏
作曲：曾加謀

如時針 愛念每刻運行
每一秒一分 仍在構想入神
夜裡夢裡真愛來臨 日裡未有發生

仍狂想 這幻覺多逼真
聽到你聲音 猶像置身白雲
是我未壓抑的興奮 令我樂意傾心

＊每隔兩日我都打飛機
但我不懂使你心歡喜
每隔兩日我都打飛機
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
完全忘掉了自己＊

＃愛會變成真 兩分鐘的熱吻
成為現實愛人 誰願夢裡白等
愛那有原因 兩心只須合襯
然後慢慢兩人 情難自禁 再熱吻＃

人情深 我是過於天真
不去關燈 全為怕這黑暗
願你夜裡給點指引 共結伴過一生

REPEAT＊＃＃

一路攪珠一路打

我都係
打咁多年都未中六合彩

我每隔兩秒都呼吸都未中啦